[{"opt22748":"6","quantity":"1","idicart":"22748-25","idproducto":"15465","iddetalle":"22748","nombre_producto":"Anillo de Flor","descripcion_producto":"Anillo de Flor con Circ\u00f3n . ","img_producto":"admin\/catalog\/IMG_20210305_111336bb08c5cbcf85f00836f6e8a27c86e932.jpg","seltalla":"6","idseltalla":"25","unit_price":"5.37","subtotal":5.37000000000000010658141036401502788066864013671875},{"opt22746":"6","quantity":"1","idicart":"22746-25","idproducto":"15456","iddetalle":"22746","nombre_producto":"Anillo de Circ\u00f3n ","descripcion_producto":"Anillo de Circ\u00f3n con Jerogl\u00edficos en los Bordes . ","img_producto":"admin\/catalog\/IMG_20210305_114554c1ed8b283dd9d035097e0dcb5b2b6916.jpg","seltalla":"6","idseltalla":"25","unit_price":"4.58","subtotal":4.5800000000000000710542735760100185871124267578125},{"opt22589":"35+5","quantity":"1","idicart":"22589-142","idproducto":"15403","iddetalle":"22589","nombre_producto":"Choker Puntos de Luz ","descripcion_producto":"Choker con Dijes Colgantes Puntos de Luz . Gargantilla , Collar . ","img_producto":"admin\/catalog\/IMG_20210305_1429481291a7979a6cbaf6ec6092cfc9f62c33.jpg","seltalla":"35+5","idseltalla":"142","unit_price":"10.77","subtotal":10.769999999999999573674358543939888477325439453125},{"opt22766":"\u00danica","quantity":"2","idicart":"22766-92","idproducto":"15470","iddetalle":"22766","nombre_producto":"Zarcillos de Coraz\u00f3n","descripcion_producto":"Zarcillos Lisos con Dise\u00f1o de Coraz\u00f3n con Circ\u00f3n . Aretes , Pendientes , Cierre Topito .","img_producto":"admin\/catalog\/IMG_20210305_08241953833e20be8fbd90b45ce0b320219616.jpg","seltalla":"\u00danica","idseltalla":"92","unit_price":"1.16","subtotal":2.319999999999999840127884453977458178997039794921875},{"opt22768":"\u00danica","quantity":"1","idicart":"22768-92","idproducto":"15470","iddetalle":"22768","nombre_producto":"Zarcillos de Coraz\u00f3n","descripcion_producto":"Zarcillos Lisos con Dise\u00f1o de Coraz\u00f3n con Circ\u00f3n . Aretes , Pendientes , Cierre Topito .","img_producto":"admin\/catalog\/IMG_20210305_08254166e6c6e28ec942574ed3659d0eaac7bf.jpg","seltalla":"\u00danica","idseltalla":"92","unit_price":"1.16","subtotal":1.1599999999999999200639422269887290894985198974609375}]